屌！係街見到條七頭，好想打鳩佢！

男人老狗扮可愛！

留名等睇你入冊

斜嘅屌

係我就唔撚忍

鍵戰

係！

係m記見到。

見一次想打鳩佢一次